潛力外國女新人

Izabela Vidovic (16歲): Wonder (家姐), Supergirl S3 (Young Kara)

Malina Weissman (14歲): A Series of Unfortunate Events (家姐), Supergirl S1,2 (Young Kara)

有冇手足有其他推介

潛喺邊

呢個無得輸啦 樓主個啲
millie bobby brown

佢stranger things係唔錯 不過比人吹得太大
重要有人話佢係第二個natalie portman

raffey cassidy

呢條女感覺上好做作
細路扮大人

幾年前Tomorrowland正到爆，而家

星戰個女主角

可唔可以有多d發展呢

Ridley daisy

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

正啊喂